Deliveroo既人麻煩同我入一入黎

9點鐘落單叫野食

好啦 我開netflix睇監獄風雲等野食到

等左就黎9個字都知唔對路，點知無啦啦話訂單已送到

屌冇人打比我冇人黎過，同我講送到？

去客服嘈佢唔理，再打去先同我講個司機已經唔見左，我退番款比你，我屌你老母，係咪我唔打比你就當冇事發生過？

家下仲要on99自己煮麵食，下次我叫熊貓都唔撚叫你。

404 not found

Deliver嗚~

家陣deliveroo啲步兵真係無咩質素

真係唔係話我小氣，睇監獄風雲發哥皇家飯食左幾碟我都未有得食，打去竟然同我講個司機唔見左，真識做生意

Food panda 連車手都冇cfm唔到訂單

渣打里數卡廣告?

周潤發都食得好過你

唔好咁懶 落街買啦

不停請人.更又少
平均得2,3粒鐘
返都HEA做啦

係不嬲都係 有手有腳有電話就請

隻袋鼠食撚左？
可能送錯屋個個人又收左
可能跌爛左倒哂
可能佢食左
利申：做袋鼠

成日見得班叉仔做

香港d外賣app無隻掂

樓豬邊區

醒你...
唔係中上環灣仔(非山區),太古
勸你唔好用呢d app
一係非繁忙時間叫間2km內既餐廳

如果你住山區,勸你都咪叫
就算有人同你送,
由整好到送上門隨時超過一個鍾 真係唔想食唔敢食

Deliveroo派單真係最差
成日派超遠嘅單, 步兵喺幾個地鐵站距離取餐都會派, 送餐又可以1,2公里以上
送得耐CS又唔係特別太理

九龍城呀DIU

見到張單number即刻知咩事

仲未有消息 ？

下，尾更2100-2230 d人例牌早走架喎，你呢個時間叫梗係冇人送啦，我尾更2100-2230就算中單都踢左佢賺佢鐘錢or off左佢算啦

香港好似冇檔做得好，可能太難請人

做個班又廢
管個班又柒

點會好

咩叫「司機唔見咗」？
咁樣答都得